食環：6點後，餐廳俾人入去等外賣都係犯法

矯枉過正

巴打早過我出post

屌政府真係on99

係外面又話限聚令，入面又話犯法
林鄭一定係入萬花筒買外賣

大家18區都要做報警撚 邊間藍店唔做就放上黎

企開啲，企埋出馬路，之後就

咁你M記得犯法啦 on9

舉報大家樂 ....

食環好憎張宇人？

今晚去間黃店等外賣，外面好熱，我問o係入面等得唔得，佢話唔得會比食環咬，原來係真

咁大xx、老麥、吉野家、MX全部執得啦

頭先見到寶達商埸間pizza hut 入面坐滿晒人等外賣，係咪可以報狗

係

和你報狗

研究下

G.N. (E.) 78 of 2020

(a) 由下午 6 時正至翌日上午 4 時 59 分，停止售賣或供應供在餐飲業務的處所內進食
或飲用的食物或飲品；及

(a) selling or supplying food or drink for consumption on the premises of any catering business must be ceased from 6.00pm to 4.59am of the subsequent day; and

————————

(b) 由下午 6 時正至翌日上午 4 時 59 分，關閉售賣或供應食物或飲品，供在該處所內
進食或飲用的處所或處所的部分範圍 (餐飲處所 )；

(b) any premises, or part of the premises, on which food or drink is sold or supplied by the business for consumption on the premises (catering premises) must be closed from 6.00pm to 4.59am of the subsequent day;

又要瘋狂做良好市民，M記 KFC 大家樂等執

食環前線多數黃

尿黃？

連鎖快餐店全部店內等㗎喎

應該都係藍絲舉報
而律政同食環班人都無撚腦

漏左美心 ...

呢個直頭係宵禁令

照字面解又係喎

就咁理解，係

(a) 停止售賣for堂食嘅東西

(b) 關閉{{提供食物for堂食}}嘅地方

入餐廳等外賣點會犯法樓面已經唔比食嘢，唔屬於(b)所指嘅範圍喎

弱鳩智 , 唔入去舖頭點叫外賣

又一離地措施

國安法

政府做親既野都係弱撚智

下咁點做外賣？

老麥外賣啲人係晒舖內

30幾度企晒門口等

可以企
唔可以坐
原來病毒識分你企定坐

張家輝： 要碗細蓉行街

呢個垃圾政府剩係諗點樣令人犯法

屙尿黃冑飲多啲水

點解可以咁弱智 係餐廳入面就會受中武肺 係餐廳出面就唔會中？ 唔係話室內唔限人數咩

班狗有癮 硬係要話鳩你犯法

企出街又唔可以多過4個姐係同時間做得4個客

原來入去等外賣唔得嫁
我頭先見到完棄 有d人係入面等外賣 仲係到對單

唔除口罩咪得囉屌你老母
睇黎班傻閪真係以為6點前就唔會傳染

賞花杏仁露

推

字眼上講堂食唔得喎，執法人員又自行釋法，好似黑警咁樣。

定係因為佢搞環保
要啲客自己裝落個自己帶既盒到
所以驚啲人係堂食食埋

有咩法律根據

cls

乜原來立咗法咩？

721去買外賣

律政司寫撚到一舊舊

(a) 停止 <<售賣>> 或 <<供應>> [[[ 供在餐飲業務的處所內 (進食或飲用) 的 (食物或飲品) ]]] ；及

(b) 關閉 <<<< {{{ [[售賣或供應]] [[食物或飲品]]，供在該處所內 [[進食或飲用]] }}} 的 [[處所]] 或 [[處所的部分範圍]] >>>>

on9到極

Blue 冇事Yellow 就犯法

狗：多過5個客人，即係有共同意圖，無論隔幾遠都係犯法

今日見到成班呀婆坐係food court喎

報警 一陣經理又俾人打點算

遙距暴動 拉得

M記唔入去點買

藍店睇唔到，黃店即charge

員工可以煮 唔可以食
幾弱智先講得出

美心，吉野家...

其實佢個寫法，係廚房食好似又無問題

戇撚鳩

本末倒置 唔俾食嘢係因為會除口罩
等外賣個個戴曬口罩 不如索性6點後收埋商場 on99

企條街等咪限聚令

香港的法例不嬲都係寫到一舊舊

話說之前要讀少少law嘅科
冇上堂又要做asm梗係睇中文版law
仆街 無句睇得明

721去美心買外賣

聽日就報哂所有M記

多謝報料！
咁Mcdonald, KFC全部要執！

食環:龍門任我搬,我鐘意點就點

大家樂，大快活都係，多謝食環，我地一齊去藍店買外賣

六點後黃店入面啲菌特別勁？

屌 cls 個收銀係店入面 唔入去點買？
要收銀出店外地攤經濟？

全部快餐店都係入去收銀落單，再係入邊涼住冷氣等外賣架啦

D菌日頭要訓覺架
0500-1759

都係果句, 而家係睇食環點演繹o者

篤灰 鬥紅 藍轉黃係呢鋪

弱智仔
扮黃抵撚死

啲狗糧店就無事武漢肺炎見到狗糧店識掉頭走？

藍店有超然嘅地位
諗太多

行過見到千両入面勁多人等外賣
點解千両做就ok ？

做撚左先講啦

可以，但最後會拉左你。

過左6點要拆左橦樓佢，唔係嘅話要拉業主藏有工具可作非法用途

爆得仲勁過年頭。 大家都應少出街為上了。

出入境免檢疫， 唉....

餐廳內等=犯限聚令
餐廳外等=非法集結

you win

入去比錢都係犯法

国安法嚴重漏洞

未俾錢睇緊餐牌,仲未算食客
一俾左錢就要即刻出去等, 否則報狗處理

甘要報狗啦 藍店一間都不能少

政府一直話室外聚集的風險高過室內wor

林鄭覺得係
信政府吾驚

push

弱鳩智

東方日報已經連日出新聞捍衞佢地個飯堂喇
睇吓今次東方定係政府惡啲

如果該時段已經唔再供應堂食 就唔屬於(b)所指嘅premise啦?

有冇諗過，呢個做法係想啲手足唔可以入餐廳避黑警，逼佢地出去，黑警又唔駛入餐廳咁核突

求舉報方法

大x樂果啲擺部機出門口收錢

燉丙强

正 舉報哂老雞牛肉飯同奀星冰室

舉報公司入面間美心canteen

打999就得

等外賣犯法 入店買外賣計唔計

戒鹽未

六點後坐喺度好危險

大家聽日同我一齊舉報吉野家，美心。做個良好市民一定有廢老坐係度

777同武漢肺炎講掂數

OK 報串師

應該報食環？

食環真係公務員裡面，出左名既垃圾部門黎
正經野唔撚捉，到呢d就上撚哂電咁。

咁全港m記係咪收得皮

見到就報警 或1823影相

細鋪慣左係出面等
但商場入面果埋連鎖....
美心集團係咪可以收皮

和你報食環

可以肯定
下個禮拜就會有餐廳擺張枱喺門口俾人食外賣

可以點拎

齊齊企門口出面等嗌number，搵員工拎出嚟

病毒六點前唔開工架

會做嘢先算啦

屌佢老母一齊舉報藍店 戇99

反正你無進食飲用
話知你舖裡外坐企訓喺度等外賣都唔會犯法

又搞撚到市民執屎埋單

仲話勃嫩反正

難得有餐廳肯比人用環保飯盒

1823app
電子報案室
999 你覺得邊樣快？

咁坐地下又點計
大陸人mug底又得唔得?

好彩我呢排坐車多過企

between: 幾時寫academic journal上lancet

其實外賣黎講 包外賣既店員 如果係隱形帶菌 咁佢hi到個外賣膠袋 你再掂到咪一樣中

係律政司話唔比

Premise 係指食肆攞牌照 果時所登記既地方，有曬圖則講明邊到係premise

公務員好黃

記住影底藍店,快餐店,M記
然後舉報
或者放上網公審

廿蚊張去咗邊

終於可以打Boss
收M記皮啦

舉報師

7-11已經有好多呀叔企係入面堂食

藍屍, 紅資 有豁免

咁你不如全部電話外賣啦
畀入去點餐 但連入去等都唔得...

宵禁令

企哂出面等 咪犯限聚令囉? 乘機拉黃店客人

偏偏就係藍店唔執法是常識吧，訓左幾耐呀

咁點等外賣

咁講既 根本入去買果下已經犯法

係店出面大叫食咩？
係店拋錢入去先得？
正苦膠到不行

好似大快活呢類快餐，外賣不嬲喺水吧拎，係咪又要人喺門口等？

屌，跟本唔係想抗疫，係怕721

瘋狂報狗報食環
M記吉野家

仲未明？

睇嚟你賞花杏仁露飲得少

唔咁做明日大罪d錢邊到嚟

香港人比個正苦玩死嘅機會絕對大過中武漢肺炎病死。唔反你都唔得啦！

好呀！如果做唔撚到生意
我要啲藍店一齊做唔撚到生意
屌你老母攬炒 冚家剷
你班仆街玩到咁撚串呀嗎
而家邊間藍店俾人入去等外賣嘅話
我就報食環

得狗屋先開得餐

Food court坐人既地方唔係Licence area. 全部都係路人甲.

Food Court既counter好多時都係拎food factory Licence.

唔做嘢就放上網同各大傳媒公審

狂報美心m記大家樂有人坐低等外賣，和你報狗！

離撚曬地

881傾緊

On99

管呀嘛
唔係你地要既咩

本末倒置

我支持24小時都禁止呀

9成條友9 up， 假既可唔可以拉左佢

一定連鎖大獲d

果然魔鬼同病毒好fd
傾好咗啲野

Push

可以玩死美心M記吉野家

個po話企係度得 坐就犯法

狗糧有人送上門的

佢地淨係識以法限權
撚會識以法達義咩

一個由頭到尾都淨係去到以法限權既政府

你覺得會諗到正常野咩

大家樂大快活呢D係咪可以直接停得

但有啲舖係open kitchen 冇明確既牆分開廚房同樓面
咁又點算

坐地下

仲有M記

公審完又點

餐廳員工都犯法?
我屌你老母用下個腦啦
抵你班食環狗爆肺炎
平時成班肥閪正係識恰老人家

果可以點舉報？
除咗報狗之外

佢多數賣生料, 忍唔住堂食食埋係食客有料

政府不嬲弱智唔係扮

(5)For the purposes of subsection (1), an area adjacent to the premises of the business where seating or tables are made available (whether or not by the business) for customers of the business is to be regarded as part of the premises of the business.

6點後餐廳入面好危險

你仲未明

food court既枱枱凳凳係法律上同公園既枱枱凳凳一樣

係啲人自己拎啲嘢去食，關個Licence holder X事。

企行人路又話你非法集結....

企出馬路又叫你上返杏仁露.....

20$張

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck